認真問題 如果你係警察 收到order要做野 你可以點拒絕？

唔係話支持警察做法 但係佢地做細嘅都係聽order 做野.
我地返工有不滿 咪又係要跟老闆order 做野 所以討厭得來都明白佢地

hea做

弱智

如果老細要你做野
可以扮工
自己插水 r柴
射波

病假

首先一定唔會面目猙獰，聲大夾惡，主動挑機，心懷敵意，同埋串串貢先

插水傷出
唔係咁都唔識呀？

過唔到自己嗰關，咪辭職囉。
唔通老細要你出賣肉體，你又唔識say no 啦喎

唔洗如果
根本唔會做警察

咁佢地都係執行duty 又唔係出賣肉體 其實只係想大家體諒下兩邊. 矛頭應該指向政府 警察都辛苦 佢地唔做就冇工做 手停口停

有人唔做做狗

警察嘅本質唔係狗 係比人利用姐

真心個句
考到警察 其實搵其他工唔難呀
起碼郵差都得掛？
為左個少少錢 比人當千古罪人 又埋沒良心 值唔值？

不過講真 偽進仔意志咁薄弱 咁易比人洗腦又點會識得諗
肯定個個都當正自己係avenger 咁

一字排開咁搜身擺明係羞辱人而唔係想預防罪案啦

咪傻，不服從上司指令最多無得升，調去守離島，又抄唔到既，只係佢地係學堂時被洗腦，不理原因，犯法就係壞人，壞人就要拉。
一講政治只會話政治唔關佢事，但犯法就關佢事。

辭職

樓豬快啲回應，同埋點解要侮辱人，鏡頭以外就咁冇禮拜零尊重

樓主係咪日日俾人抽插都冇得say no 果d

收皮喇你
做政治工具仲想叫人尊重佢地？

有邊個返工無蛇王？

扮工都唔識唔怪得得狗先做呢啲垃圾工

真，點解要下下兇人，唔識禮貌？

槍同棍到係佢地手上，你要打大力d或hea住做係你既自由，收order做野唔係藉口。

Al sl咩都得啦

可能你真係好靠呢份人工養屋企喇
但你好唔好意思為錢做埋d咁既樣

禮貌都冇 費9事同你呢d on9仔講野

這個世界在法律之外，還有良知這個東西。當法律和良知衝突的時候，良知才是最高的行為準則。尊重生命，是一個放之四海而皆準的原則。不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。

唔撚識病架？鐵人啊？

辭職啦 仆街

屌你一定要走最前架？縮龜唔撚得咩

渣流灘 好簡單

佢地事前一早screen好晒揀好邊d人落黎清場啦
呢班人只會係真心想打鳩你嗰班 即使唔係著住制服 都係會想打鳩班示威者

經歷左咁多次民主運動 多次站係人民既對立面 仲繼續做警察 心理都唔正常得去邊

同你條on9仔講野真係唔洗禮貌
扮到睇透世事咁 講到佢地幾委屈
收收皮喇 有冇見到佢地係金鐘點搞班後生啊
咁委屈咪唔好做囉
做雞又要拿貞節牌坊

算啦 冇讀過書講你都唔7明

渣流灘 無其他揀
公務員 又炒唔撚到 更加無成本

放軟手腳
暈
跌裝
咩都好
市民先係自己人

On9先做公安

扮工都唔識就死番屋企啦

病假啦
仲問

扮工識唔識

暈低

其實前線爛頭卒
當權者先係幕後黑手

參考以前TVB啲清兵臨記點進攻

揸流灘都唔識?
無理由喎

做得警察無諗過遇到呢個情況咩（毅進仔無腦可能會）

都叫大學畢業既 唔好意思

兩萬幾對毅進仔真係幾吸引 繼續維穩喇

做狗先無個人思考能力 淨係跟order做野唔係狗係咩？